自上年六月一次遊行都冇去過 你問我答

冇人想知

今年幾多碎？

二字頭

樓主係咪摟屌